查詢Sinthome弟兄下落

就知更鳥同lorr絲查証多時，一個月突然delete account。雖然網絡好危險，可以係弟兄怕左delete。

但只係買個保險，希望Sinthome弟兄吉人天相。

兄弟

吓?del 左acc???

Ici